知唔知買samsung mon有幾多年保養

有冇人知呀?

1500

?

交會費先

1年

無記錯好似喺3年